下年今日，你地估下呢到主要傾乜野內容？

我估同呢個月發生既事完全冇關
大家會忘記得一乾二凈

就連今個月同下個月都唔知會點

就講下年